{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679701?place[place_type]=GID&place[gid]=2679701&place[latitude]=38.301704996&place[longitude]=128.3635002356&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소똥령이야기펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎のご案内は提供しておりません。 客室内では個別の屋外バーベキュー場が利用でき、雨天時にもバーベキュー場が利用できます。 バーベキュー場のみを利用する場合は15,000ウォンの追加料金が発生し、炭グリルを使用する場合は20,000ウォンの追加料金があります。 バーベキューの利用時間は15:00から24:00までです。 客室はメゾネットタイプの家族部屋があり、冬季に暖炉を利用したい場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 乳幼児を含む最大人数を超えることはできず、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットと一緒に入室できず、ペンション施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード端末があります。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までで、客室は出居、黄土部屋、メゾネットタイプの家族部屋が提供されます。 出居は基準2名、最大2名、黄土部屋は基準4名、最大4名、メゾネットタイプの家族部屋は基準6名、最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内には個別の屋外バーベキュー場があります。また、雨天時でもバーベキュー場が利用できます。バーベキュー場の利用には追加料金が発生します。バーベキューの利用時間は15:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場のみを利用する場合は15,000ウォンの追加料金が、炭グリルを使用する場合は20,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "家族部屋に暖炉を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、家族部屋で暖炉を利用する場合は追加料金として20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、各部屋タイプによって異なります。出居は基準2名、最大2名、黄土部屋は基準4名、最大4名、メゾネットタイプの家族部屋は基準6名、最大6名です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "安全対策として無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード端末が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 474
    }
}